學術地討論....咩叫暴動?

唔好屌無中文...因為真係學術討論

1. 點define violence? 呢個概念係咪相對？呢樣野連法律都無法劃清
2. 由咩角度去define Riot? 邊個話事？民眾？判官？歷史？贏係革命/ 輸係暴動
3. 第二頁好多bias/ stereotype, 亦冇inductive argument, 冇evidence

解決左呢三個問題先有討論空間